自大冇料同事

屌拿星
有冇人遇過冇料但又自大既同事

我地trainee要做project
條友話自己讀marketing對公司IT product唔熟
但係就好自願做group leader report比老細聽

跟住第一次同老細開會 老細講明左想要咩 要我地搵下呢排既trend同整個新solution處理賣

好啦 開完會要分工 條友超大聲講
「我其實好唔鍾意做group project 鍾意自己做多d」
我地成group個陣冇為意
點知條友自己dup左份ppt出黎 將我地講既keywords就咁擺曬落去 但係9唔搭8

好啦我地想汁好d 內容
佢就發老脾話唔準改佢d野 如果我地要加野就擺appendix
LOL DLLM呢個係group project唔係individual project 你條友唔識IT野 又要攬曬上身
我地比意見你就當耳邊風

最後佢report比老細聽既野完全唔係我地傾過既內容
老細就獨自搵佢傾左陣 但係我地就完全唔知後續係點 問極個group leader都唔覆message但係下個禮拜present

唉 都唔知佢係咪想攬炒

呢啲人先有料，一人之力玩鳩死你哋

唔撚理佢,你哋自己再做一份

講得啱 人地將你地講既野做到九唔搭八 自己再整份出黎
有問題果時老細問起你地有冇傾過呢D內容 你地一定話有
份野做得好條友羸 做輸左自己又有另一份比老細
佢根本無得輸

free rider 都仲好，做多份5會錯，呢啲5識又扮識得把口玩9人嘅，彩就佢拎，苦就你食黑人憎嘅仆街